究竟每日同一時間有幾多個人一齊高潮？

你今日打左未

好在有啲契仔幫我

我都有諗過同一時間大約有幾多人扑緊嘢

same